拖左幾年終於爆埋血與酒

再睇埋呢條片
認得哂D角色,仲要同我揀既結局差唔多,大家都冇乜點死到

被女飛就暴走

唔止飛wo...
直頭呃佢利用佢wo...